捐血撚 買旗撚 助養撚 邊隻ON9D?

反降撚

SH撚

前排出街同條八婆吹左好耐水唔小心助養左
我養唔到咪幫其他人養囉

想問巴打點睇奧比斯?
我見佢地好似形象冇咁負面

愛港撚？

我助養緊rv

why not all?
都係咁撚on9, 睇獎門人最啱呀
打和啦! super!

錢財身外物 捐血撚一定最戇鳩

仲信ngo?
真係怕你嬲.......

助養緊gmail...

崇韓撚

全部都on9
唔需要比較

助養緊馬會……

買旗唔算on9掛…… 1，2蚊比個小朋友開心一下

Gme sh撚

食沙律撚

助養左條八婆

都是戇撚鳩
不用分那麼細